一張圖話比你知點解沙田 深水埗 黃大仙有咁強戰力

其他區可摸耳爭氣啲

沙田 深水埗 黃大仙

西貢區即係將軍澳，尚德俾人叫做港獨邨唔係冇理由

委任區議員佔幾多？

不過地理位置問題冇得撚狗

屌你老味，如果唔係政府洗橫手玩DQ，黃色肯撚定唔止咁短

區議會好緊要 !!!!

上次d狗唔敢出黎呀

一區入面中產基層聯合陣線完全可以ko保皇黨

已經取消咗呢個議席

估唔到深水埗
之前一路以為係深藍區域

即區議會係全面普選？
Serious???
議席比例無理由係咁

係，2015嗰屆(即今屆)已經取消咗

係咁嘅話，今年區選反對派拎唔到過半真係含得撚

唉
元朗

離島d廢老多到

係啊，唔該遲啲同我出嚟投票啊
少啲保皇區議員對選立法會都有幫助㗎

主要是民協
你覺得藍多可能是之前隻揪唯一輸過就係ssp,但別忘了兩次都各有問題,堂堂正正隻揪ssp一定贏到保皇狗

元朗真係

元朗依d 垃圾地方

元朗觀塘

其實調返轉有咩事佢地都call唔到救兵

推

無委任制但仲有鄉議局D 議席，元朗果D 唔洗諗

Gerrymander
或者你可以聽聽區諾軒講解

荃灣

離島其實係咪已經冇得救

我住果邊班廢老日日坐係海邊度屌人收錢搞事

希望今次天水圍會爭氣 幫元朗區拉返起碼10席

你住邊度
東涌嗰啲應該會唔會易搞啲

求求大家嚟緊一齊踢走建制

唔怪得上西環10點無人叫回號

我好有興趣想知當年拆橫頭磡村時，當時啲街坊喺咪去咗黃大仙村上咗樓？

咁正

屌..北區就嚟同元朗睇齊

口

下次選舉結果會出現大逆轉

元朗

你要明白 劃界係政府定
地區分布一重新畫過
對現任議員同打算挑戰嘅社區主任好大影響
建制派一早收到風點部署
唔係點解會贏咁多席
仲有元朗鄉議局嗰啲位好難贏
你入去爭真係俾人打都似

成個大西北都係咁，有鄉議局照住
全部一車車旅遊巴咁去

啱啱狗車先嚟咗
撚咗一粒鐘

今次搞咁多嘢其中一個原因係立會唔夠票否決，當然本身係夠，但比人dq完補選又輸咗3席

救得一區得一區

深黃沙

好似係天琦票倉

立法會冇㗎啦
但下年都會投
區選反而要積極啲
要重奪社區
你睇克警最近入私人地方就係多得呢啲建制派
一定要首先攞返個議席
然後再推翻建制派個業主立案法團
仲有所有自動當選啲位都要插啲人入去

南區

麗晶

元朗真係。。

元朗 離島 = 支那

離島區真係過撚分
我就嚟去長洲界爛民建聯banner架啦

一世都唔會忘記天琦票倉

離島人呢

有無黃大仙老街坊回下我呀？

有好多區冇人出嚟選，得一個自動當選啊屌

某D人口老化 蛇齋餅粽 = 累事

老街坊呢？

坪洲，廢老集中地

正式宣布沙田係首都
新城市係革命軍基地

元朗國好撚難打

港島人係唔知醒定唔想醒？

深水埗其實係深藍重地

全部新移民、廢佬

將軍澳屌那星

本土票倉少少煙都收唔到

區選佢地好似暫時未DQ過

成條港島線...唉..不堪入目

黃大仙上下邨就唔知
我自己成家都係慈雲山重建搬去竹園
幫唔到你

好唔畀面將軍澳街坊

唔怪得元朗咁撚廢 18區係咪得元朗警署未圍過 btw其實天水圍都係元朗區

元朗都好強戰鬥力架，黑社會個邊嘛。

利申：元朗撚

各位心水清
上次tko 冇料到根本唔關tko 人事
反而果陣d人開post 話tko人廢、最低戰力地區
其實想講好多tko人去黃大仙支援架

本身都唔夠，政府議案只需要全體議員過半就可以通過，係功能組別影響下民主派議席從來冇過半

有一點例外，政改方案需要全體議員2/3先可以通過，所以14年政府先需要爭取溫和民主派轉軚支持政改方案。

而03年23條立法失敗係因為自由黨轉軚。

講緊區議會，唔係立法會...

觀塘真係垃撚圾

噢。
因為我細路時。
有雙十節過，
最多靑天白日滿地紅旗就喺橫頭磡村。

有D去咗樂富 ，阿嫲阿爺以前住橫頭磡村

有鬼用咩...
1. 梁天崎依然冇選到
2. 光頭簡做左幾多年

認真, 幫下葉嘉榮啦, 騎劫遊行單野佢食左依個死貓, 但明眼人都知真係既政棍係陳展浚...
雖然認真我都麻麻地將民關, 但係區選大家咪當俾葉嘉榮一次機會, 睇下佢做成點

利: 唔係選民 :(

其實係，明明選立法會時非建制派票數係多過建制派，但區選就少左好多票，某情度上係因為有部分地方非建制冇派人去選，變相冇得投，加上雨傘後好多人對香港政壇變失望冇去投票，做成區議會俾建制壟斷咁濟。

下邨多數係慈雲山 大磡村搬入
上邨乜人都有
東頭邨 翠竹 竹園北就係城寨搬去
橫頭磡同竹南唔知

將軍澳未出過tear gas，留名等將軍跟進

終於有第三代傳人出嚟講下

尚德? 我知果邊出事... 但唔知"撚狗撚咗一粒鐘"
有冇片睇?

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

重有當然議員

831民陣大遊行
901和你飛2.0

大埔咁黃都咁

離島

屌那星原來青衣清一色保皇狗...
葵芳葵盛大窩口反而清一色飯民

認真問離島可以投邊個

黃大仙7層有d本區上番樓去下村
再有d九龍城寨拆時都有搬埋去下村
其他唔sure

啱呀
港獨本土比人DQ泛民唔岀聲咪燒到自己囉

冇記錯嘅話，好多年前調景嶺係國民黨人走難，喺香港嘅根據地，之後政府清理咗條村之後，有大量國民黨人/後代安排咗住公屋，所以同港共對立未必冇因

十八區劃分，大埔區除咗大埔市區，仲包括埋林村、大尾督、西貢北呢d鄉郊，呢度d藍絲好多掛

靑天白日滿地紅
孫文之師正旗後裔，
果然不同凡響
唔似得台灣而家國民黨嗰啲無腰骨

嘩，你唔講我都真係唔記得，細個成日去食車仔麵

有信心打起上黎 將軍澳 坑口 寶琳唔會輸俾沙深黃

大埔其實黃底嘅街坊，但大部分和理非，睇嗰連儂牆就知，要勇武未必有黃大仙嘅power，但做文宣嘢好癲，雖然不能區區勇武，但每區如果有長處，可以幫到運動，都係好事。

九龍城垃圾區

TKO未開波姐
比較擔心大埔咁黃但戰力唔高

調景嶺啲人去晒寶林/厚德邨
尚德邨入伙嗰時調景嶺已經拆曬
但坑口都唔見得好好
尚德邨居民組成同天水圍北公屋差唔多
大把新移民同南亞撚
真係港獨邨嘅話還看11月區選踢唔踢得走工聯會
利申：住咗廿年

TKO果邊計入西貢

真, 尚德真係11月踢走左光頭簡先好講...

利: 住左10年以上先搬走

屌 出夜街好撚驚
帶𠝹刀出街傍身好似好啲

今舖林鄭分分鐘將泛民都DQ埋
或者用緊急法取消選舉
為保政權乜野都做得出
反正呢家中共港共都已經撕破面具

上次TKO都有九宮格challenge嘅
只係popo冇入定催淚彈 人手又唔夠
先俾手足輪姦咗成日
始終將軍澳狗屋仲好依賴觀塘秀茂坪

成班離地撚

離島太多當然議席, 冇得搞

但新界區嘅鄉事委員會主席係有個當然議席嘅

元朗算係咁

青衣一樣
和理非到仆街

Tko難打
冇政府據點
狗屋個位咁西
區外人難幫手

結果出哂黃大仙金鐘幫手
搭798去沙田都好過留係tko
除左夜晚接放學

如果喺，而家同啲後生講下，番去問你阿爺，或老豆，重有無keep軍人證。

有乜事就過去台灣相認番

富昌今年一定要踢走梁文廣呢個廢柴

仲有廢老種票被投票

推 元朗人表示灰機

元朗最嚴重

幾時搞西貢

大埔做返和理非嘢算啦個個得把口又要自我感覺良好

唔關D唔DQ事
佢按每個票站得票率去重新劃過選區
計到數係劃到建制會易啲贏
你留意下
每年個劃區都會唔同

元朗屯門鄉郊冇得救
旨意晒天水圍青年

天水圍都無人選 年年自動當選

其實鬼佬多嘅地方不如試下叫英文口號 你自己讀完句幾日 如果有人跟機都係意外收穫 加油呀巴打

只要18區起義呢招就唔work
我知我大諗頭左

你睇下民主黨喺沙田做緊咩？
14年試過喇
唔係唔夠建制打
而係你比你以為係隊友嘅撚屌打

區選好睇個黨在區做過咩
好似深水埗區有民協植根多年
所以d票先咁多

更正
15年先啱
有啲區民主黨會派人整死你都唔會比你立足

gerrymandering

深水埗戰鬥力up

民主黨根本同民建聯冇分別

我都覺得可以俾機會佢
呢幾個月次次將軍澳有事佢都即刻做嘢

我相信好多假票

冇彈食搞到冇參加比賽資格

真，全家深黃

我都係
我仲要住左廿年

深水埗唔係一向都係民協既地頭咩, 點解大家覺得係深藍?

可能因為太多廢佬
利申中三之前住深水埗 之後搬咗去黃大仙

踢走建制保皇狗！！！！

元朗就割撚左佢，自成一國算啦，送撚晒班鄉黑番支那

可能真係成日見麗閣太多老人家瘋言瘋語
但佢地諗深層又好似無議政

種票⋯⋯⋯

今次應該會好啲
多咗人會去投

唉... 但依家我見好似仲有好多人 因為遊行單野+佢係將民關, 就唸住投白票...

尚德街坊, 俾個機會佢啦...

重災區
九龍城 元朗

灣仔

咁嘅留言都咁多正評？

保皇席位 沙田+黃大仙先35席 等同元朗一區

油尖旺要人區選呀！！！

元朗有咩候選人？又係姓楊果啲？

踢走保皇黨

第一城班街坊俾人全天候監控
我只可以講抵撚死🥜

條淫蟲冚家剷呢獲實收佢皮屌那星

啱 老閪都踢走光頭簡同蔣元冬先

前排喺大窩口返工, 見工賊有兩個後生妹喺地鐵站橋度係咁派傳單,
會唔會試圖用兩個小妹妹嚟呃老淫蟲票

元朗no eye see

見到圖中既保皇勢力香港真係自己攞黎賤 個個投共狗

元朗鄉黑區，唔駛講，投票最團結

觀塘，前觀塘工業區又有唔少徙置區，一堆木屋老鼠屋，當年偷渡黎香港既難民響度返工廠痴膠花入工聯會，老左變成文化水平最低既果班文盲廢老

元朗撚表示灰機

都無人出黎選 成堆自動當選

醒覺喇喂

離島最多議席區分係曬東涌同愉景灣 唔好妄自菲薄

民主派越多 戰力越強

十席民選, 八席鄉事當然議席, 真係難玩d

做票做禁多

西貢好有潛力

北區=香港之恥

如果無人投票，就會比蛇齋餅要哂d票

沙田原本19vs19，有一個鄉議局當然議員先20vs19，19個入面馬鞍山佔左11個

馬鞍山全區得2個民建聯 不過白鴿好撚懶 輸返轉頭唔出奇

係

將軍澳人
想like但P牌

呢幾日有事都見到佢
G持榮囝

將軍澳可以，西貢就真係唔好，冇路走

pushhhhhhhh

屌你老母 元朗35比5

其他區都要加油

覺唔覺呢排民建聯D廢物無乜聲氣

班鄉紳渣十幾萬票 送邊個入去都得 玩條撚

屯門牛 希望爭返啖氣

乜嘢反對派呀 注意用詞 用埋啲大公報字眼

推推推

仲有間裝備庫迪卡儂

我離島人我羞恥

最撚憎元朗 以後都唔撚再入呢啲垃圾地方

民陣雙普選遊行

手足到時見

我果區果個住咁耐做足咁耐

你邊個島
早排碼頭見有後生仔派傳單，唔知準備參選定點

屌你以為連登仔真係個個有料咩

你無留意選舉結果㗎咩

立場新聞，真係數據皇
好撚正

721

我成年後投到票時就搬左去九龍東
但我知民協馮檢基主場

分開元朗同天水圍計
元朗可能仲少

南區中西區真係冇撚用

push

元朗比狗屌

加油

元朗不愧為18區倒數第一

強烈要求天水圍獨立第十九區

仲未過DQ呀師兄 有200席都還神再睇返上屆 保皇派左400幾人出選 泛民+本土+獨立黃 都係2，300人

而家形勢，一定DQ到你唔過半數

仲有西貢

希望今個11月各區橙色多返啲

11月24
全民投票

agger 每個人都要睇

泛民自己on9本身唔團結啫
仲未計有年輕嘅本土派行出黎，你話泛民會唔會願意犧牲自己成全大我吖？

要核平區域
1. 灣仔
2. 九龍城
3, 油尖旺
4. 元朗
5. 離島

要入集中營區域
1. 中西區
2. 東區
3. 南區
4. 觀塘
5. 荃灣
6. 屯門
7. 北區
8. 大埔

適合居住
1. 深水埗
2. 黃大仙
3. 西頁
4, 沙田
5. 葵青

利申 離島撚

離島撚表示慚愧

混血戰鬥民族

#chinazi

觀塘區巴絲加油呀！

西貢又係好多鄉黑

全家族深黃， 剩係我家族已經有10幾票泛民袋緊

荃灣都好強，但有班離地既邊撐示威者邊投建制區議員

今年爭氣d啊

票債票償

點解釋荃灣咁紅又咁高戰力

都唔係，尋晚十點係第一城叫光復香港冇人回

遲下個選委會行出嚟話反送中=反中央=唔擁護一國兩制同基本法，咁就全部非建制都可以DQ

作為九龍城人真係好羞家

咁西貢呢

香港加油!

咁都冇計，走唔到，得兩條路，一條去沙田，一條去彩虹，要包抄好易，除非坐船同爬山

油尖旺垃圾屎

我無嘢講

如果11月仲有區選，到時睇下仲有無咁多紅色？

區議會一定要贏返

黃大仙街坊話我知平時班ptu喺區內蝦蝦霸霸忍咗好耐。

其實區議會好重要
區議會其實係立法會前哨戰
點解咁講?因為區議員會為立法會議員拉票,曾經聽過D紅底人士講,一個區議員可以拉到3000街坊票, 如果10個區議員chur晒咁幫一個立法會議候選人拉票,佢就好大機會做到
其次,每個區如果民主派區議員過半數,果一區既區議會主席就會歸民主派,咁樣區議會先可以討論番果一區既街坊真正同佢地有關既議題
最後而最重要,就係區議員佔特首選委會10.25%,即係123票,除左6票係超級區議員,其他117票點黎?係由相應地區的區議員互選產生,基本上即係話,只要民主派係每個區都過半數,咁果117票就會比晒民主派!!!!
117票差唔多可以推走到當年777, 689已經收左皮啦
欣以區議會到底有幾重要你知道未呀

香港首都之爭事

其實屯門都係

港島？唔似咁藍喎

好在我東區都唔差

新界係有當然議員，以元朗為例，有6個由當區鄉事委員會主席出任既席位，所以應該係算仲有委任議員。

唔好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

投票日全部同我出黎投票

西貢其實好多鄉下佬議席
同將軍澳完全兩回事
好想將將軍澳拆開自成一區

屌 真係咁加埋又冇人可以投 唔比保皇黨自動當選已經好好

雖然泛民比建制好
但係泛民仲信得過？...

天水圍手足都唔差架

元朗果然好多建制

唔講區議會 九西唔係兩席被dq 係泛民4 建制2 呀屌

利申九西人

不過好多都係含淚個喎！

泛民依家都仆哂街啦！

北角建制票倉

將軍澳巴打表示知道點做

明晒

Metoo

將軍澳其實好多深藍同福建佬

鄉郊區入都唔敢入去啦

灣仔全部離地 仲要覺得香港係佢地打番黎

今次終於填埋鄉郊區 18+1熱狗
未見過區議會飯民有咁多人名

大埔人表示大埔啲中產 中下階層係得把口架咋

觀塘。。。

沙田空降兵
黃大仙陸戰隊

林琳大波吸到票嘛

泛民地區工作唔夠
同埋好多地區得一個保皇黨自動當選

離島廢中如我,第一年做選民,盡做!
齊齊踢走保皇黨

民主黨的確係想穩住佢地第一大黨地位(黃)
所以我地更加要齊心係投票環節
唔好咁易比人介到票 主力投一個上去
唔一定係民主黨
我知民主黨做嘅野有時真係好撚賣港
但現階段應該統一戰線 打到主要敵人
最後同民主黨講:
你地今年識唔割蓆 同埋某幾位真係落力嘅大家都睇到
但政治思想上覺悟唔夠 同埋唔好再係選舉上打自己友
唔該

呢個要推啊

沙深黃

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成個港島真係唔知做乜9

爭氣呀，如果黎緊仲有80 90 00後仲投非民主派，請大家同呢d人絕交，恥與為伍

九龍城

荃灣既戰鬥力驚人

嗱，甘講就對荃灣區手足唔公道喇

政府前排極力spin 去港獨，好明顯
如果成功spin 到陣間有人出嚟選，一出過反送中就DQ 得

要提防其他招

王進洋
上屆都係輸周浩鼎少少

之前連登有條on9同我講建制派只係4成，民主派及其他6成重話其實投票對我地有利，我下次quote 翻呢個post 俾佢睇

北區表示

一直以為黃大仙係深藍
四大長老住慈雲山
個邊超多餅粽 一日遊
間唔時係屋村搞下粵曲之夜咁
投票個陣
真係出乎意料
可能d公公婆婆都知
建制得票少先多野派

1

因為大家不嬲唔Care區議會
覺得唔係政治嘢
淺黃會唔投票

點都支持佢
我只有一個原則 就係一票不投建制派

未必有直接關係:

1)以往區議會俾人感覺係，地區工作>政見，而民建聯/工聯會呢d仆街正正喺地區工作嘅marketing做得幾好，我信以往有一班人係區選投建制，立會投泛民/本土。

2)上次區選唔好忘記係咩風向之下進行，好多人唔投泛民、投白票、甚至玩嘢投建制，樂翠區當時有高登仔甚至叫人投何君堯唔投何俊仁。

其他區加油

因為沙田同黃大仙都有神廟

區選上屆好多後生投都唔投

每晚10點窗邊大叫

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

睇下立法會功能組別就知
大部分行業代表/商家佬都保皇

傻喇，急起上嚟咪又用黨鐵運狗囉

咁又係黨鐵

葵青呢

好期待黎緊會有咩大改變

有d建制自動當選

打狗，救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊去機場接機

投票率低實益建制，因為佢地有鉄票

其實重要的是區議員有資源（除了自己份糧）做地區工作，以聯繫班自己友，及做地區文宣

沙田柚表示就快見唔到深水埗 黃大仙車尾

住元朗好慘 周圍都係自動當選 無得揀

唔知你有無打過15年區選
講就易
實際真係好多街坊見到民主黨個名就投
咩都無做都有300票

上面咪聯絡咗林卓廷囉
當你無到唔鬼理你
唔屌到佢反艇煲大佢民主黨實唔會笠水

分嘅話元朗只係少咗一泛民， 但少咗十幾保蝗

好快就會有人話一票不投販民

15年我果區冇民主黨所以冇多留意
16年選立法會屌到佢地仆街
但睇返今年其實表現已經超出我想
但係去返選舉就好想屌柒佢地
唯有我地選舉果陣做多D宣傳

不過有冇得選都唔知lu

油塘極深藍

長期浦開黃大仙深水埗，以為已經好藍，真系唔知極藍既系點

好表現就唔代表佢哋可以打橫來
如果邊區有民主黨空降界票
真係可以打定輸數

可惜天水圍計入元朗區

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

元朗裡會有埋天水圍
可想言之元朗係仲低

尚德眷邨/尚德國宅

西貢唔係好多親共水上人同退休狗？估唔到都一半

景林街坊屌走班狗,大家唔記得左呀

上次區議會冇得揀呀！

可摸耳！！！

油尖旺

全民武裝！

估唔到西貢咁少
btw shame on Yuen Long
利申大西北撚

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

Push